啱啱經過沙田狗屋

影到個着住黑色便服嘅唔知係唔係警狗
係咪又諗住混入去搞事

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

快啲出嚟！

先紅磡後沙田！

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

推

幫手推一推 唔好比隻狗搞事

推 大家be water